消息：今日（18/1）增逾100宗確診，疫情反彈本年首次錄過百宗

新型肺炎 (COVID-19) 本地疫情持續，消息指今日(18日)本港新增逾100宗確診個案，本年染疫數字首次過百宗。

屌你正呀喂

幾多初步？

on9
大部分油麻地

疫情穿頭破腳

廢佬唔撚戴口罩兼去得多公廁屙屎奶嘢

Yes